<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Listes des fiches pratiques on Le petit manuel de la secrétaire de mairie</title>
    <link>https://bougrolys.github.io/fiches/</link>
    <description>Recent content in Listes des fiches pratiques on Le petit manuel de la secrétaire de mairie</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>fr-fr</language>
    <lastBuildDate>Tue, 27 Aug 2024 07:07:07 +0100</lastBuildDate><atom:link href="https://bougrolys.github.io/fiches/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Fiche pratique : Mentions</title>
      <link>https://bougrolys.github.io/fiches/mentions/</link>
      <pubDate>Tue, 01 Oct 2024 07:07:07 +0100</pubDate>
      
      <guid>https://bougrolys.github.io/fiches/mentions/</guid>
      <description>Les Mentions La modification d&amp;rsquo;un acte d&amp;rsquo;état civil se traduit par l&amp;rsquo;apposition d&amp;rsquo;une mention.
L&amp;rsquo;avis de mention La commune où est un acte (ex : acte de mariage) impactant un acte d&amp;rsquo;état civil qui n&amp;rsquo;est pas en sa possession (ex : acte de naissance d&amp;rsquo;une personne née dans une autre commune) fais parvenir à la mairie en possession de l&amp;rsquo;acte un avis de mention.
Pour tout les avis envoyés faire 2 copies : 1 pour le récépissé et 1 pour la Mairie concernée.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Fiche pratique : Mariage</title>
      <link>https://bougrolys.github.io/fiches/mariage/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://bougrolys.github.io/fiches/mariage/</guid>
      <description>Le mariage Peuvent se marier dans la commune, les personnes résidant sur la commune ou les enfants et petits-enfants de personnes habitants la commune.
Lors d&amp;rsquo;une demande de mariage fournir à la personne un dossier de mariage.
Documents à fournir par les marié(e)s Actes de naissance de moins de 3 mois au moment du dépôt de la demande Pièces d&amp;rsquo;identité Attestation sur l&amp;rsquo;honneur Liste des témoins Fiche de renseignements Justificatif de domicile de moins de 3 mois au moment du dépôt de la demande Justificatif de contrat de mariage s&amp;rsquo;il y a contrat de mariage Documents à fournir par les témoins Déclaration des témoins Pièces d&amp;rsquo;identité Justificatifs de domicile Spécificité du mariage pour des personnes de nationalité étrangère Sont demandés en plus :</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>